龍門同大J件事已經證明連登仔變到自己討厭嘅廢老一樣

先唔講龍門係唔係黃，係唔係呃錢，係唔係其他黃店係抽水
大J係唔係講夾公仔講得岩，其他人屌佢分化又岩唔岩

連登仔變到對方指控嘅內容係咩都唔睇，大部分淨係睇個標題或不斷無腦撐自己原本個支持者

大家係呢場革命中學識嘅Fc去咗邊，有時淨睇留言以為去咗啲廢老Gp，針對個人嚟講，唔係對件事，甚至連反方嘅證詞睇都冇睇就去屌

最好笑就係不斷指責對方分化撚，同時自己又暗踩對方個人品有問題
其實如果真係有睇曬雙方嘅內容，有啲事都唔關黃圈事，最多你可以話對方個人係黃，但黃就係聖人咩，黃藍係政見黑白係良知!

估唔到短短二，三個月連登仔已經變到廢老一樣，淨係會接受自己喜歡嘅訊息，甚至不自覺幫手做大台
屠龍者終成惡龍

唔好意思 我想講自從cctai崛起之後已經係咁

遲早變成高登咁，慢慢變圍爐小圈子

睇住龍門個post就知我無講錯，完全係一個活生生例子

其實好多都唔關黃同藍事
講左十幾萬次都仲係話人鬥黃

退一步海闊天空
君子報仇, 十年未晚
而家唔係講真話既時候

屌612就得同蘋果就可以，其他關唔關事就鬥黃

推

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

連登仔本性係咁，不過大j單嘢睇嚟都嘥時間，唔係重點討論嚟做乜

當有類似post出現，個別會員，fb私怨撚，藍屍：

迫走一間又一間，人哋做呢啲唔係老鳳，而係我哋好鐘意講嘢「做多咗」，係d中立行家眼中佢哋係，因為佢哋係自發先去做

Be humble , 除非私怨大過一切，又唔識以和解方法達至雙贏

有冇諗過cctai個term只係得兩批人「裝造」出嚟

負皮個啲可唔可講下原因，定想話我鬥黃

真，由對人不對事嗰刻開始，場運動開始出現危機，再唔改正就真係會越行越錯

推
盲撐只會局限自己睇野唔夠全面
唔好下下都all in信晒其中一邊先啦

利申唔割龍門，想睇定D暫時唔會再去支持
仲有大把黃店要人幫襯

個龍門熱門post裡面癲到，完全無視另一方嘅證詞，再唔係就用其他事嚟攻擊另一方，同原本件事都無關

唉，仲衰過個之前

呢啲八婆是非野全部冇睇過
表示唔撚明做咩要擺上枱

Push

又一個分化撚
#曲

推 見過鬼仲唔怕黑咩 之前國難五金咪又係咁
又呃錢 家書又害死手足

依家龍門根本就唔係黃唔黃嘅問題 ，而係佢行商手法同埋疑似借之名手足斂財

都係食住其他黃店先 等雙方攤哂牌再睇下點

岩丫，雙手都攤緊牌，去到最後一定知咩事
但post裡面班連登仔都唔睇曬雙方資料，要罵要屌都要實事求事，有啲回應嘅嘢當睇唔到，跟住係咁屌對方其他嘢有問題

個post #1
暫時睇過大半...
幾正路

咁就千幾正評 好多人真係唔自己睇內容

樓主不如cap下龍門post邊d留言係無腦剩係睇標題

但搵紅媒同買紅媒呢下真係講唔通

只有不分化 我地黃絲先可以儲夠700萬黃絲

2021年 黃絲人數：700萬

第一 我唔單只講龍門件事，我講埋大J件事
第二 你不如自己再追下post
第三 你有冇睇陳聲Fb個live同佢最新post出嚟個證語

其中一個好好笑嘅點，話搵藍媒點都係錯，咁又報警唔藍唔紅咩
咁唔點解網上講出嚟，咩人地唔係早幾個月講到現在咩，無人理姐
好心大家保持2秒距離，人地都講到終於有黃媒聽佢地講，等多陣再睇下，最後係屈龍門先罵爆個班黃店，現在已經屈對方唔係黃，扮黃，食人血饅頭，個班起碼有一半雨傘個時已經表左態，612已經罷工， 個時邊有懲罰黃店，幾多店一早開始玩命
撐龍門，信龍門唔係問題，唔代表可以否定其他人

見到有個post樓主話未睇過啲爭拗post嘅內容
因為覺得好煩 之後叫人唔好再搞私怨就幾千正皮

Agree

認同
我睇完隔離個po好心寒
渣哥俾食環查
可以有人話抵佢死查多d 之類
得龍門係同路人 其他黃店都唔係?!

蘋果立場唔肯報
但黎緊會有黃媒報

之前有手足都出過po講龍門
俾人插到飛起個個未睇哂就屌

你有無睇清楚佢上面有張圖渣哥點屌人？

點解要聽你片面之詞就報？你講個間黃媒有無訪問埋張生？而家黃媒唔報都唔係搵紅媒既藉口

咁就要屌渣哥？渣哥唔係黃店？

你那麼憎恨那些人，跟他們鬥了那麼久，最終卻變得和他們一樣，人世間沒有任何理想值得以這樣的沉淪作為代價。

唔係比唔比你傾既問題
純粹覺得呢個時候有更加優先既野去做，關注點同唔應該擺係咁細既問題

渣哥連路人都屌，人地都無撐龍門只係問點解要撐東周就比你大渣哥block左都未計佢地搵東周單野點計
渣哥係咪黃店真係要考究下

你咪去問佢邊間黃媒囉！
我只係講個事實出黎 ! 話有黃媒會報
我都係等證據出哂黎先再自行諗信邊個
就係咁簡單！

渣哥都唔係黃店你都講得出
仲有咩好討論咩
話人分化 你咪又係分緊化

黃店做咩都要撐？今日搵得紅媒搞你聽日搵埋黑警搞你又要撐？個班人起曬龍門老細底又搞到500個手足有危險，呢班人做既野直頭係破壞緊成個黃圈

終於有人肯 講出個問題
龍門係黃就係人都知 但唔代表佢行商手法完全正確
大家可以睇下 其他人同佢合作之後嘅指控

最少係過濾一下了解吓完睇吓 係唔係合理
唔係一句分化 / 黃衛兵就算

選舉近了
直頭想吹風向想搞埋渣哥
你咪破壞緊黃色經濟圈囉！

又一個將連登當係全世界既人
連登同現實不嬲係平衡時空

你唔屌下佢地班人日日出post屌泛民？而家邊個選舉近了想破壞呢班人先唔會同你玩咩功能組別，佢地認為只有勇武先係出路

香港人抗爭前就係一班鍾意食花生同做網上判官既人
呢個可能係劣根性黎
但係要戒其實真係好容易，唔好咁懶，用多啲腦分析，睇文要睇哂，咁就已經夠

當你在凝視深淵的時候，深淵也在凝視你。

我一直講話等證據再自行判斷
但我淨係見到你不停屌渣哥話佢唔係黃店
想其他人一齊批鬥埋渣哥
龍門有事唔夠 仲渣哥都有事？
仲記唔記得 五大訴求有咩呀？
廢除功能組別呀！
如果無勇武場運動一早收左皮啦 !
泛民打手！

我話佢地認為勇武係唯一出路=我唔支持勇武？
人地討論左8x頁乜証據都出曬黎啦，陳聲工作聲都出左黎開live講自己既証據，你又睇左未？你咪就係樓主講個d睇個標題就評論個d人囉

有人攪分化

好煩！唔好分化！做咩唔攻擊藍絲？雖然我無睇，但我支持XX！

渣哥係咪黃店真係要考究下？
有罷工有撐手足乜乜物物，破例一次睇東周就唔係黃店、要考究
然而連登主流：不鬥黃！

真係剩係睇東周咁簡單？

仲有佢地成班日日單打龍門你可以自己上fb睇

請大家推埋哩個post啊
孽瘤要醫護死，我哋就要孽瘤陪葬

呢段嘢又做咗咩傷天害理嘅事呀？
人地講到明：
1. 如果蘋果肯出就買蘋果，無叫人唔好買蘋果支持黃媒
2. 支持幫襯黃色小店

講到尾咪又係「鬥黃」

一個仆街就算佢係紅橙黃綠藍紫都好
佢都係一個仆街，冇一個人係黃嘅象徵
批評一個人，唔代表批評佢嘅政治理念
可惜啲人就將佢當成係對黃嘅攻擊，
亦即係對自己嘅攻擊

剩係批鬥路人已經夠啦琴日批鬥龍門今日批鬥路人下次呢？你確定要比呢班人做黃圈大台？

who freaking cares

連燈仔：睇東周就係有問題
我：咁點解黃媒蘋果唔報唔幫手足，佢報我實買
連燈仔：總之睇東周就係有問題

批鬥，普遍指中華人民共和國1949年建政後，其中一項政治運動，「批鬥」意思類似「批判」或「批評」，但批鬥明顯帶有嚴重暴力和破壞，批鬥通常以團體形式進行，例如批判大會、遊街、武鬥、抄家、砸文物、 把其認為有違毛澤東思想及意旨的人或事公開，然後進行批判，當中包括文字批評、公開侮辱，破壞建築物或物件，傷害肢體等，甚至殺害亦極之普遍。

原來出個post表態就叫批鬥

因為你一早已經已經定佢係同路人
依家唔係話同路人，係話佢唔係同路人，呃同路人錢
黃圈冇大台架

報邊間都好，總之係批鬥喇，你做咩又批鬥連登仔呀！

姐係要做到共產黨咁先叫批鬥？咁都無人鬥緊黃啦，大家都做唔到共產黨咁

p 牌仔收嗲啦

咁請你explain評論、批評、表態、批鬥三字之間嘅分別

你搞清楚咩叫批鬥未呀？

慘得過有班阿叻型非P

無大台又唔比人搞龍van一定要人join call4van?唔係一句你唔係同路人就可以批鬥人

我既批鬥就係屌同路人就係批鬥，我唔洗同你上連登都要去查字典

8x頁我淨係不停睇到罷食水門罷食66 !
連華爾登都屌埋！
數哂咁多間highlight埋打邊句係暗串
首先罷食佢地 佢地執左你地好開心？
係咪要全香港得返龍門一間黃店你地先滿足
另外 你地話要罷食果d黃店
人地係自己個page打幾句野都要屌到咁
對住藍店你地都無咁苟刻！
仲有 文我睇哂 , live 2個幾鐘我都睇哂！
佢地話你知證據出哂喇？
龍門個po有#1架 你又知無#2

你要淨係睇個標題就話罷宜間罷果間係你既事
我咁大個人我自己會分析 唔需要你教
未睇哂證據未知道邊個岩邊個錯時
我淨係會做好我自己本份 !
最少唔好叫人罷食黃店玩死同路人先

我本字典就係你屌人就叫批鬥，我唔知我唔清楚，我唔理字典、一般人點用批鬥呢隻字

墮天使夜羽：我既批鬥就係屌同路人就係批鬥
墮天使夜羽：屌香港人叫香港人食屎

推

你鐘意點扭曲演繹隨便你啦

龍門搞call4van果陣你唔出聲？

冇唔比佢搞，只有民意唔想佢搞，佢可以唔聽民意繼續搞，冇一個人，組織，大台可以阻止到佢，佢唔搞係商業決定

墮天使夜羽：我既批鬥就係屌同路人就係批鬥
然而墮天使夜羽：屌香港人
分析：
1. 墮天使夜羽覺得香港人唔係同路人
2. 墮天使夜羽以身作則批鬥人

啲人會話「真相愈辯愈明 討論吓唔得咩？」
叫佢哋target返主線 佢哋又話討論呢啲可以訓練思維邏輯
但係連基本FC精神都冇 或者成日犯滑坡謬誤

順便批鬥埋自己香港音樂文化

香 港 國 寶 ： 許冠傑

人地係自己page 打2句都唔得
你唔係惡撚到咁呀？
我從來唔贊成起大台
但你地宜家就係當龍門係大台！

你覺得唔夠証據唔夠全面係你既事，陳聲都講到明唔會再評論你咪自己慢慢等証據，你講到香港除左偽黃同龍門之外就無其他黃店咁，總之我就係罷食個幾間，你要食係你既事

一陣墮天使夜羽又會話你批鬥佢嫁啦
佢：我既批鬥就係屌同路人就係批鬥，我唔洗同你上連登都要去查字典

叫連登Block左我acc囉！

晒氣啦, 自從果d自殺 post就發覺連登仔同藍絲差唔多級數。
理性d得唔得一自殺就被殺, 死既一定係手足
跟手瘋狂洗板, 死黑警, push。
屌你老母用個死閪腦諗下 點搬條屍上樓再掉落街呀。 不過一講到呢到就會被屈毛 + block 滅聲了

大J係唔係講夾公仔講得岩，其他人屌佢分化又岩唔岩

分乜野化
舊屎個班人係撚黃咩

明明係call4van同水門陸陸渣哥成班夾埋搞龍門點解剩係call4van做得貨van?龍門唔做得？而家搞大台？

咁人地聽左民意無再搞啦，但你call4van仲繼續狙擊人又點計？

墮天使夜羽：我既批鬥就係屌同路人就係批鬥
墮天使夜羽：屌call4van同水門陸陸渣哥成班夾埋搞龍門

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

大量五毛/網軍註冊係咁架啦

呢間深宮怨婦唔好拎嚟做例子唔該

本身係弱智 做左黃就醒左咩

真係龍門任你擺
你又何嘗唔係扭曲演繹渣哥既po 呀？

攞藍絲同黃絲對比真係可笑，
明明6月黃絲仲笑緊藍絲咁團結盲撐係因為無批判性思考，
依家同路人識批判性思考了，
對單一事件批評、評論、要人回應就比班友話分化、大力屌

我係批鬥香港人啊，我認我係一時火遮眼
咁我為呢件事道歉
麻煩渣哥都為呢件事向龍門道歉

啲pr公司都幾撚好野
琴日龍門出左一大篇文
逐一反駁
pr駁唔撚到
就開始用啲死黑警既方式
話人自招嫌疑先會為人話柄
我真係佩服

藍人唔鬥藍
但黃人鬥黃
真係r爆頭

咪咁小學雞啦 !
佢地蝦你使唔使搵老師呀？
龍門玻璃做架？一俾人話兩句會碎架？

因為你本字典對於批鬥嘅definition係屌同路人，
然後人地就變咗真係批鬥緊人，人地要為你而道歉

唔碎不過比人逼到公開埋數簿，影響到500個手足咁解姐

sorry 我唔識邊個cctai 可唔可以介紹下?

我完全無時間接觸d咩 youtuber facebooker

對家最叻搞分化

其實係得5毛自己鬥
你BLOCK哂大量5毛就會見到
係有時有D人唔知咩事會問下野

知唔知咩叫數簿呀？
數簿係由cpa/auditor整嘅financial statement，
唔係用個非銀行accounting ios app入數就叫數簿
更何況龍門講到明自己係limited company by guarantee，一定有請cpa

人地整個pie chart又係咪代表真係有人血饅頭呀？

邊俾討論？
我話等齊證據要自己分析都要俾人屌
只要唔即刻表態撐龍門
我就俾人屌係分化撚 拉 拉 拉

香港人，仲要內鬥？
食哩啲花生不如食啲大粒啲咖啦

請大家推埋哩個post啊
孽瘤要醫護死，我哋就要孽瘤陪葬

點解要理anita wong條臭西藍屍講既野

其實好多都係五毛/pr公司
特登扮極端 喺度引戰

幾乎無入過依d post留言

我既敵人最主要係支共同721警犬

咁你咪唔好信囉，陳聲個邊個d whatsapp都可以係改圖啦
呢單野重點都唔係商業糾紛邊個對錯，而係渣哥水門陸陸call4van批鬥龍門

你睇下龍門單野 睇晒先啦

渣哥佢地叫人幫手買紅媒仲要讚長期抹黑反送中示威嘅東週刊好中立

佢容許啲人留言屌龍門係曱甴、蘋果同立場係「黃黃相衛」、支持割席文化、講黑警比龍門好，但啲人質問下佢就Block

黑警比龍門好？點都講唔過去呀麻？

你咁講唔啱喎

單憑你哋兩個對話嚟睇
Call4van搞龍門 龍門點解唔可以還口？
照你咁講
龍門就係衰在冇搵老師 冇搵連登仔

由頭到尾 係樓上果位墮天使屌渣哥
鼓吹人態食 話渣哥唔係黃店
乜我地仲有本錢分化咩
仲可以批走多一間黃店咩？！

網民要學識唔好為拗而拗
適當時候覺得自己論點站唔住腳就承認
要學識放低自己

你連數簿、批鬥嘅definition都唔知就話人公開咗數簿、批鬥緊人，
你嘅comment同阿叻型廢話有分別嗎？

你自己連陳聲、龍門兩邊嘅證供都唔知真假就話渣哥水門陸陸call4van批鬥龍門，
如果一眾黃店支持嘅陳聲post嘅證供都係事實，龍門真係有威脅人、聲稱打鳩陳聲個仔，你係咪要為你屈人批鬥嘅言論而道歉？

最強理據：咁多黃店都鬧你 一定係你有問題啦

完全冇對事不對人嘅解釋

咁點解鬥龍門就得？鬥渣哥就唔得？
打完人一拳之後人地還手就話我地無本錢分化，你打我就係錯？

其實好簡單 如果渣哥收口 大家就一齊收 佢唔撚收 就唔好期望人地都收 課金比紅媒再大肆宣揚呢單都未同佢計

而家係陳聲話唔再評論唔再講啊，咁點証實？同埋陳聲單野又關個班偽黃店咩事？點解可以利用一單唔關佢地事既野去長期批鬥龍門？

push

有班人係咁spin 落去
淨係不斷重覆“你係咪分化？” “你係咪割蓆？”

咁割哂咁多間黃店啦！
佢地全部都屈龍門
有份屈龍門既黃店，
隔離po直頭有埋list 叫大家罷食
罷食啦 罷到全部黃店執哂粒
得返龍門大家先開心 唔使再鬥黃

如果連登仔覺得呢種所謂「唔關黃唔黃事」既批鬥方式可以繼續落去去攻擊不同黃店同黃人

咁請支持紅官拒絕批出訟費比被告手足
因為律政司次次都會話被告自招嫌疑(出現係現場，著黑衫，有豬咀，有界刀，形跡可疑...etc)

其實肯收口唔道歉我都算，但到而家仲係到屌緊人真係唔能夠接受

得返一間黃店就夠架喇！

渣哥：「Block柒你！因為你真係好柒！」

墮天使夜羽本人無證供就一口咬定渣哥等店係偽黃店
人地：罷工派物資助養
墮天使夜羽本人：我睇唔到，我唔清楚，你買咗一本東週刊就係偽黃
說好的不鬥黃、不鬥功勞

墮天使夜羽本人聲稱證實唔到成件事對錯，都繼續一口咬定人地批鬥緊人

咁事實就係佢地仲係批鬥緊人，以前做過好事而家做仆街野就唔屌得？係不鬥黃啊，但渣哥佢地唔肯收仲係到鬥緊，咁叫其他人又點收？

墮天使夜羽：睇東週刊就係偽黃
咁墮天使夜羽又點睇龍門公開用支那app

同阿叻講都嘥氣

咁你叫渣哥收嗲先啦，係咪鬥到得返渣哥就最撚好？

依啲就真係戇鳩仔
睇一次半次藍媒就唔係黃
但食手足水鳩叫「良心經濟圈」就要大力懲罰
你龍門盲粉？

用黑警做比較已經係on9，撐紅媒嚟點又係onl9，黃色經濟圈之所以成立，就係對撐黃罷紅藍黑嘅堅持先可以持續落去。
但原來面對一間紅媒，你地嘅所謂堅持係咁一文不值，咁仲點叫人堅持撐你地。
紅媒客觀中立? 當你咁都講得出口，仲點叫人撐你呀。

我控制唔到佢講乜
我又唔識佢 你咁叻你去囉！

咁你咪繼續扮見唔到扮睇唔到渣哥d仆街野囉

渣哥等人一樣可以：「以前做過好事而家做仆街野就唔屌得？」
照墮天使夜羽本人對於批鬥嘅definition：屌同路人就係批鬥
墮天使夜羽本人：屌黃店偽黃

笑話黎講，墮天使夜羽本人都算係比較好笑嘅一個

討論左咁多版又去返起點，你追下post先啦

主謀有主謀嘅責全
邊個最先鬧 又鬧得最大聲嘅 咪責任最大

其他都係有錯 但可能係因為比人誤導

繼續spin
我解釋你句嘢
十個偽手足好過一個真手足
十個可能係誇大咗 可能三個都已經係

話渣哥仆街，墮天使夜羽又批鬥人

渣哥一日唔收口佢都唔係我同路人

讚紅媒中立 仲唔認錯 究竟有幾黃

你係咪有閱讀障礙？
我一直係講唔好再吹風叫人罷食任何黃店
你就係度潑火 狂屌渣哥
我有係度叫人罷食龍門咩？！

我係批鬥佢，佢都唔係我同路人

唔岩聽=分化，五毛

Dark soul?

咁樣講法，渣哥、陸陸雞、水門由六月起對龍門單單打打咪又係令到好多人對龍門卻步，唔再去食

人地講緊單一報導中立，無話係成個紅媒中立，我請問你係用咩眼去睇人地個post？

話人偽黃前，人地罷工派物資助養時，你係邊？

講左幾撚多次 根本就冇大台
係有一班好撚懶 唔願付出 見龍門話自己黃
就老閪咁衝去幫襯 咪有大台既感覺
但其實黃圈從來就冇大佬 亦唔應該有大佬

啱呀 你控制唔到渣哥講「紅媒中立」

由十一月起

我打錯

咁你咪繼續扮睇唔到囉，但渣哥唔會因為你睇唔到而停止批鬥，個炸彈依舊遲早會爆，你今日唔處理佢縱容佢你肯定唔會出事？

本身就係廢老，冇變唔變
一叫大家用 linux ，d 廢老就湧出黎

張俊傑係傳媒：唔講黃藍，要建立良心經濟圈
然而其他黃店一直話自己join緊黃色經濟圈

你覺得人地唔係同路人，你覺得人地覺得龍門係同路人嗎？
龍門覺得人地係同路人嗎？

就黎6月之後有食過m記既都係藍屍

東週中立都講得出，剩係封面個標題最紅黃店都夠曬中立

要
每個詞語都有自己嘅意思
你唔係用岩就咪撚用啦

咪班波台分化撚用開，高登時期已經係咁

龍門唔當佢地同路人但無批鬥佢地，但另一邊呢

所以呢啲post我都係直接Skip

講得好好啊 我都唔明點解由公仔機到大J同屎互反到鬥黃超多人完全唔理其他人講野 話佢係黃所以一定岩曬既理論

做到咁真係同廢老冇分別

不過講完之後下星期又有班人帶頭分化鬥黃

總之佢嘅字典就係咁啦，cu lingu開個中文系都曬鳩氣
仲話咩捍衛香港文化抗爭，連自己用緊嘅語言嘅definition都未分清楚

屌你老母啦
東方日報仲有小罵政府tim ar
捉住一兩篇報導就話係報導中立？

單一報導中立都講得出
你不如讚林鄭單一政策好黃？

其實龍門唔用「黃色經濟圈」呢五隻大字係咪真係咁大罪？之前又話黃藍是政見黑白是良知 人地強調良心都變成被批鬥嘅一個point 會唔會太牽強？

TVB個攝記都影過七警打人 好中立 唔反TVB了

主謀都黎埋
我就唔會同佢地割架喇！
你地要去追究責任要罷食係你地既選擇

捉住一兩篇報導就話係報導中立？
人地咪話果一兩篇報導中立，你知唔知道打緊咩

咩叫單一政策好黃，乜政策有分黃藍嫁？
人地評論最多係評論政策合唔合理、大眾有無收益，
你支持緊果堆民主派都會有endorse由政府/保皇派提出嘅議案
用林鄭做例子都算，仲要用錯

墮天使夜羽：XX都唔係我同路人，所以可以批鬥人
黃店：批評人係我自由，更何況XX都唔係我同路人

然而墮天使夜羽本人覺得自己啱曬，黃店係錯

著恤衫入埋大煮咖哩比手足食都話一定係做show la

屌 唔止兩三個月嘅事啦 不嬲fc都係得好少人做 而其他人只係靠佢地黎接收資訊
一個post嘅風向用第一頁就整定左 根本當駱易寧上馬之後帶風盲目互屌就嚴重左好多

果幾間黃店由6月開始出心出力
都係偽手足
不過是L旦啦

龍門唔係反駁左?
樓主訓著左?

開始覺得抗爭冇撚用

你肯定唔關d 野難食事？

Darkside: 明明Anti-gov，就算政府單一政策係利民都唔可以講事實
然而連登主流民主派：一邊anti-gov，一邊係財委會提出2017年撥款條例草案二讀投贊成

咁係咪要殺撚左佢？

又唔肯認衰喇
事實係時事台好多風氣都好差
成班友仔開post驚死冇人睇，乜撚都加堆stock phrase
又不學無術，語不驚人誓不休咁

佢出黎道歉咪無事囉

難唔難食係一件事
單單打打串人著恤衫去理大煮野係另一件事

你識唔識字？

Actually, 明明大把terms係google吓都知有無用錯，有關law嘅case直頭可以google basic law黎核對/judge，硬係有班人要衝出黎突顯佢地嘅無知

你肯面對現實未？事實就係個篇報導唔撚中立由標題到內文都得陳聲片面之詞，東周訪問左張生未？未就咪撚話中立啦

係，一玩labeling就一定分化

東周訪問左張生未？人地press直頭落埋舗問龍門職員添
墮天使夜羽又再一次展現阿叻型留言

岩，d人連東周中立都講得出

我完全冇㩒入去睇
因為只係同五毛泥潭摔角，純屬弱智行為
Admin應該開個私怨台俾班on9繼續9up
無論龍門偽黃真黃都好，只要有佢一票投立法會議員已經足夠
至少係9月之前唔好咁多嗲啦連登on9仔
無人有興趣理私怨野

龍門職員=張生？
我幫你打工我會知場你條數？

eg 墮天使夜羽連數簿、批鬥嘅definition都唔知就話人公開咗數簿、批鬥緊人

講夾公仔機有唔岩, 佢既討論意義係一定有

渣哥話人柒都睇唔到，真係唔肯認衰既人辦

東周訪問左張生未？人地press一樣有訪問張俊傑本人
墮天使夜羽又再一次展現阿叻型留言

同埋點解你會有呢本野？
今次真係多謝你支持紅色經濟圈

樓主係想用大道理包裝自己立場，
但大道理同佢嘅立場係可以冇必然關係。

話人柒所以就係偽黃
嗱，唔好話人屈你，上面大大個墮天使夜羽寫住咩渣哥偽黃、唔係同路人，割席割得一清二楚

請問墮天使夜羽有手有腳google、係facebook search嗎？

人地講緊呃錢侵權你就拎口罩出黎講又轉移視線
同埋張生唔接受紅媒訪問有咩問題？似你幫襯紅媒仲要大大聲講咩

佢所講嘅每一件事都有佢討論意義，
係有心人往往見到唔啱佢口味嘅discussion就swift去話點解唔focus on XXX...
人地打完twitter再討論其他嘢唔得嗎？

尼采

我唔食係因為難食only
無你諗得咁複雜

仲有你覺得Poly既手足好多謝張生？
我想話你知
最少我知道果d手足唔撚係囉！
明眼人都知佢咩料
出面打緊仲可以帶哂記者煮咖喱
咁多手足走唔到俾狗咬
我想知佢點樣全身而退

從來無人講過幫襯東週，多謝墮天使夜羽再一次展現佢本人無手無腳google、係facebook search

墮天使夜羽淨係問：東周訪問左張生未？
事實：訪問咗
墮天使夜羽：XXX topic張生無comment到，唔計！

某啲阿叻型連登會員真係好可悲，
1. 用詞不當，唔識check字典、參考人地用法，佢就話佢本字典是對的
2. 見到有圖就話係人地親自影、幫襯xxx，唔識google/係fb search
3. 就算證供出現咗都唔識驗證真偽，eg accounting ios app當係financial statement by cpa/auditor

煮咖哩係15號
圍城係17號
連基本時序都搞錯，
想知你嗰句「帶晒記者煮咖哩」嘅source係邊度嚟

你無幫襯又睇到東周內容，學陳聲咁講你知唔知咩叫知識產權？

所以咪要議事論事 唔係人多就啱

whatsapp圖就一定係真，又拉返去講陳聲明明講緊渣哥

媽呀好亂呀
連登主流：凡事都要求證，要睇完雙方證供先評論
墮天使夜羽：黃色經濟圈點會幫襯紅媒？
墮天使夜羽：你無睇過實物，點知真假？咁唔尊重紅媒知識產權？

咁作為一個typical黃絲，應唔應該照墮天使夜羽本人意思，要親自買紅媒去睇人地嘅證供呢

睇雙方評論=要睇紅媒？紅媒報既野先係真
明曬

Did i say anything like "that wts record is 100% true"? Huh?

冷處理呢d post啦
唔係話要好似叻哥咁我唔知我睇唔到
渣哥龍門水門毋庸置疑都係黃店
佢地嘅拗撬或多或少商業糾紛 賺錢方法唔同
唔鐘意咪幫趁第二d黃店
唔洗拎晒出黎講要人地同你一齊take side

利申：覺得從商一定會有奸位黎賺錢 全部黃店都會照食

唔好同依個疑似Anita Wong 嘈喇
你有心可以同佢火拼成日，但值唔值自己諗

大把有意義topic 可以推

要火拼都用 "不推文"

成個台係到講夾公仔
真係得啖笑

原來人地受紅媒採訪，親口講都唔叫證供

可以推論：
1. 墮天使夜羽證實到陳聲等人係紅媒啲證供係全錯，所以唔係證供
2. 墮天使夜羽本人無批判性思考，未睇全部證供就咬定黃店批鬥龍門

slsso無證無據又出黎屈人係Anita Wong喇，
指出連登盲點就係人西/藍絲乜乜物物

can i say slsso呢個疑似張俊傑嘅人親自出黎解話？

入面驚緊班狗會突然衝入去
你走入黎影相？
知喇 一定係驚手足肚餓

陳聲fb有live睇咁點解仲要睇紅媒？睇陳聲fb仲唔夠多証據？

我一直講睇證據我會自行判斷
係有人一定要罷食渣哥 追究渣哥

原來東週刊淨係有採訪陳聲

墮天使夜羽當初：張俊傑無受訪，唔計！
後來cap圖證實張俊傑有受訪了
墮天使夜羽：其中一個事主有係fb live講，唔計！

真係龍門任人搬，可能有啲人係果到撈熟曬喇，唔好對號入座呀

救命 出左報導先有live囉 好無

有啲人連雙方證供都未睇就一口咬定係一眾黃店批鬥龍門，真係尷尬到唔敢睇

指出盲點就會屈你係support一眾黃店/屈你信曬啲證供係真嫁喇

我問你「帶晒記者」嘅source係邊，
佢主動帶記者入去同記者見到去採訪係兩回事。

仲有，
15號嗰日根本仲係風平浪靜，
最主要嘅衝突由16號晚先開始，
16號之前根本冇緊張氣氛，
成村人響泳池掉火魔hehehaha，
又何來「出面打緊」同埋「入面驚緊班狗會突然衝入去 」

9up前麻煩搞清楚基本時序先，唔該晒。

出呢d post就係唔撚想內鬥停，日提夜提，日日有人出，個源頭係邊，第一個鬥黃係邊單先，實有人帶起，帶起呢個風氣有咩居心

所有八婆post都應該沉底

心水清你會發現樓主同某部份人發言根本係引導緊人去屌龍門而唔係想解決件事

樓主原post：大家係呢場革命中學識嘅Fc去咗邊，有時淨睇留言以為去咗啲廢老Gp，針對個人嚟講，唔係對件事，甚至連反方嘅證詞睇都冇睇就去屌

墮天使夜羽：尊重紅媒知識產權、唔買紅媒，所以無睇一眾事主係東週刊嘅證供！
然後墮天使夜羽：根本係渣哥等人批鬥緊龍門！

樓主呢句嘢真係中到應一應，樓下cm已經有個墮天使夜羽幫佢prove緊

樓主覺得龍門唔岩咪直接講

不過點都好，有時間唔應該搞私怨
多點推國際線，打柒支那

睇到樓上有P牌仔9up話
「出面打緊，老細帶記者入去煮咖喱」
已經知咩事，班人根本鳩up唔駛本

想搵我

我現在係叫大家睇曬全部人證詞先出聲屌，如果咁就係帶風向，分化撚，你們決定啦

連登仔本性如此

孤島當大熱姐

去下twitter同立場或更多消息源好過

上面個墮天使夜羽真係一個活生生嘅例子

明明有啲嘢係事主先回應到，一大班唔知咩人出黎應、反駁甚至老屈對方係偽黃店、分化撚、藍絲

仲要有啲人親口承認完無睇xx刊就話入面啲指控係fake

係入面既人唔可以驚 ? 有事十年係咪你頂？
成村人係泳池係咪代表全部人都係泳池？

我唔想再同你拗
你覺得佢果陣係真心驚手足肚餓就ok架喇
我只係想話你知 唔係個個都一樣要多謝佢

你話我9up就9up啦！
你唔係當事人無資格去質疑人地自己果下既感受

完

咁睇live咪夠，睇紅媒做咩？

人地個流程：
星期一 - 預告受訪紅媒
星期二 - 指控唯一途徑東週刊出刊，大家睇住討論
星期三 - 龍門回應，陳聲先話開live

訓撚醒未呀墮天使夜羽

從來都係同溫層圍爐

唔係「我話你9up就9up」，事實上你係9up。

「佢帶記者入去」，呢句係9up
「出面打緊佢響入面煮咖喱」，呢句係9up
而嗰日有冇出現「入面驚緊班狗會突然衝入去你走入去影相」？睇番嗰日嘅post就知，當日氣氛仲係輕鬆嘅，成句都係9up

下次帶風向前查清楚時序先，唔係字打得多就有用。

黃絲最大共通點係對不義有強迫症，發現（自己認為）不義嘅朝就會出聲

屌 依家連登仔真係on撚9
唔好話我係黑心 我衰啲個句 再係咁撚樣光復香港係個天大笑話

人哋藍個邊雖然真係盲撐講啲嘢冇乜理句 但人哋至少做到目標一致 講真問心你估真係冇撚樣貪玩扮藍咩？

黄呢？先掛住捉鬼
依家係咪支那肺炎搞到要困係屋企困到傻撚咗呀？係咁批鬥全部黄
人地po 文宣又去遊行嗰啲 就俾人屌冇捐過錢冇出過去發夢
我想屌爆你地班仆街 知唔撚知點解之前會叫兄弟爬山各自努力啊？因為唔係全撚部人都有能力可以好似前線手足咁勇敢啊！ 所以用自己嘅努力去幫手呀！屌你地老母！

嗰班分化撚 係咁屌係咁屌 見到都嘔心 喺度做鍵盤戰士

你呢班人如果乜都做撚齊 你捐好撚多錢 你勇武到係最前個批 仲要入撚過去新屋嶺見撚識d黑驚所以離譜行為 仲有命返出嚟 我就即刻收嗲

依家完全真你係不撚知所謂 將上年各位嘅努力全部撚白費曬

扎馬都未撚扎好 仲要不斷打傷自己友條腳
幾時先做到疊羅漢啊？
團撚結啲啦你哋屌你老母

再係咁撚人幫你地班黄嘅只會越來越少 到時咪俾林奠同班黑驚笑你地on撚9囉

黃唔係大晒加 冇免死金牌 唔係黃係手足做乜就岩 某程度上覺得黄係大晒最撚巴閉個啲根本同共產黨冇分別
分化撚屌你老母

唔好鬥黃啦

鋪同鋪之間嘅爭拗其實係唔係唔需要介入咁多
1. 大家點嘈都係冇份分
2. 在商言商,個餅短期內就係咁多,有邊個會唔恨做龍頭做共主
3. 東主要高調係佢嘅選擇,大把鋪頭都係各有各做
4. 介入內鬥毫無疑問會製造積怨,鬥死是但一邊都會引另一面反撲
5. 作為消費者,互屌都唔會為自己帶來咩利益,太多口反而鼓吹惡性競爭

就算冇心分化都好,少少嘢唔肯忍的話分裂嘅風險就會越大,唔好中計

龍門拉黃藍，算
大丁同屎youtuber之爭，都可以拉埋黃藍嚟講

二十三條就嚟推啦，仲鬥生鬥死，唉

齋講龍門我覺得你篇文有問題
講到大部份連登仔唔 FC 全盲撐

前日東周刊龍門單野
最先係有人深夜出千字文講龍門人血饅頭
相又無又齋講，最尾仲要叫人朝早睇東周刊
我想反問點解咁樣唔可以屌出 post 嘅人
無相無證據完全純文字
最頂癮仲要叫人第2朝睇深藍報章
唔通嗰晚要俾呢個乜料都無嘅 post 繼續推？
點解唔等第 2 日先再討論？

連登咩人都有
盲撐，三毛，有思考嘅人都有
但你呢個 post 好似一竹竿想打晒大部份連登仔係盲撐無思考能力
我絕對唔認同
屌無證據無相嘅分化三毛 post 一定大大力屌
呢種絕對唔係盲撐

連衛兵全面進場

我都幾肯定幾十年後嘅連登仔都係一班廢老最多叫黃絲廢老

睇埋最新證詞未
陳聲live，裡面有樣嘢最撚痴線係話，龍門要係監倉裡搞尻佢個仔（手足）
佢fb直頭提供埋WhatsApp 圖

爆大鍋去到呢個程度根本就反唔到轉頭，另外個面都話終於有黃媒肯同佢地做採訪，等多陣睇埋先屌龍門或眾黃店

講真，龍門件事最後一定會去到要其中一方死，班黃店好明顯唔當龍門係黃
如果去到最後根本係就以小人之心度君子之腹咁成件事就好可悲，一個人撲心撲命做實事就不斷畀人抹黑，根本就證明香港人冇進步過

咩理念都唔及自己要打飛機緊要

唔洗呢件事證明香港人冇進步過
係一直都表現緊冇進步過

衰啲咁講
班黃店唔知係咪覺得自己有知名度就好威
好似將啲三姑六婆嘢都擺晒上枱話比全世界知
但講到尾黃店老細都係做生意
做客仔嘅又想唔想知你地啲私怨？

同埋最煩嘅係下下都唧牙膏咁
有冇咁多時間心機跟進佢地啲私怨呀？
我寧願連流twitter睇下泰meme好過

總之我就照食龍門
照睇大J

哦,原來係佢
佢講野好低b架

成日以為自己好可愛咁

上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換

搞到我都覺得唔好意思

啲人太撚得閒

點解紅媒先肯報，其他黃媒唔肯報
就係因為黃媒全部覺得啲指控有問題
報出來係搞分化
偏偏有啲人係都要搞大件事
係咁叫人買東周
呢啲唔係鬥唔鬥黃，但肯定係人格問題

競爭大,有利益衝突,點會冇是非
加埋高調開黃店嘅多數都係同連登仔咁上下程度
見水就抽,小小嘢唔忍得就屌,其實咪同連登仔互屌一樣
悶聲發大財,有錢齊齊搵,就係唔撚得嘅

成件事理都無理過
都唔知關我咩事

cctai真係一堆垃圾

明明係商業糾紛 無人理就搵紅媒搞大件事
班私怨撚叫人買紅媒 仲話搵van仔派街坊真係痴撚線
仲屌鳩蘋果同立場唔幫佢地
下次可能叫人買大公文匯睇tvb

其實我最失望係成堆黃店叉隻腳埋去抽水，無諗過會搞到咁
以後我去多啲細嘅黃店算

可能真係忍左好耐
但鬧到冇哂底線一樣令人失望

唔割姐,唔代表把口可以唔收

而家兩邊都出盡全力開火
街外人咁撚多意見只係愈搞愈亂
龍門要搞人個仔
係真既就唔洗講
最少我唔會再食
如果係陳聲水門果班自己私怨搞事
一樣情況處理

笑死而家先發覺?
當初成班盲反達哥個時又唔見你地出聲

睇龍門個posts笑死人，成班連登仔好似柒頭叻咁，我唔知，我唔睇，總之得龍門係手足，你有指控？鬥黃，分化，5毛，pr
得龍門係同路人 其他黃店唔係

到底咩係cctai
完全唔識

時事台

完全同意！

黃既唔洗食？
手足就係聖人？
黃店抽水唔可以純for marketing?
最怕香港人憎人富貴厭人貧！

勞資糾紛 資方一定錯定勞方一定唔岩？ 呢個世界無聖人無完人

講真句我地追求民主為咩呀？ 咪又係為自己！ 我地為左保護自己既權利先去追求民主。

講真我個人係呢件事上面最欣賞忠醫 佢地不理世事只做該做既事 大家都學下佢地啦！

試過話龍門難食都俾人屌啦
連登有部份人真係盲撐到痴Q咗線架

Agger

呢個問題一直都發生緊
不過冇人去改正
因為呢個係人既本性
不論藍黃 大部份人都係廢老思維

唔會做fc 多like就係岩

由頭到尾 我都係話睇哂證據再判斷件事
不停有人屌渣哥 話要罷食
一直講無分化既本錢
咁點解仲要再批鬥走一間黃店？

P牌唔理你講咩一定係帶風向
一持其他意見就5毛藍屍
我淨係話睇哂證據再自己分析
都同路人屌係分化撚5毛藍屍真係
以後你地慢慢啦

我叫唔好罷食渣哥
成班當渣哥好似殺父仇人咁狂屌
口口聲聲話無本錢分化
咁罷食渣哥唔係分化咩

咁係咪要Fb pm佢屌人老母同要unlike
或者放上黎批鬥

成日笑中共淨係識解決提出問題嘅人
連登仔依家咪做緊同一樣野

同嗰啲見到黑警同示威者衝突 就話唔理對錯 總之大家快啲收手都係一樣

佢自己叉隻腳埋去
怨得邊個
好好地收科唔得嘅
係都要叫人買東周

上面嗰兩條友淨係識屌
完全冇意思，執字眼

咪同佢講

佢龍門追撃手，一人小句算啦

究竟係邊個分化鬥黃
依幾單龍門已經道歉又回應左 渣哥仲咬住人為乜？
成件事本身唔關佢事 日日係度單單打打 成個怨婦咁

up

根本 上得連登既
大部分都係細佬
落去打下卡 就當自己有參與
佢地眼中係盲撐 亦唔會理同唔同路人
係佢地眼中 光唔光復wfc
不過 最令我睇唔過眼既係
你地明明有腦 識得分岩定錯
都唔去屌醒/制止
重係度扮睇唔到/由佢
而家發到咁撚大就出埋啲警世文
人地對家就係想搞黃圈，
搞到信用破產無人會再選擇
做生意無左信用係好難build up
屌你地 我兩個幾月前就講緊
你地分化 鬥黃 玩足兩個幾三個月
呢段時間幾撚多人灰心傷心 離隊
你地重係度玩緊批鬥 垃撚圾 學人光復

所以咪話邊個都唔值得再加把口講
渣哥唔順繼續屌,你唔支持可以唔再幫襯
用行動說明自己唔割,但互屌就唔需要啦

商業糾紛嘅嘢咪又得佢地自己解決返
渣哥定龍門死都唔代表D客會去哂對家
我地做客嘅使乜理佢地圍內有冇私怨?

我都覺

網上世界唔係求真,只係一班人講共同語言圍爐取暖,唱反調就會比呢班人瘋狂攻擊

內鬥、分化po只會愈黎愈多，邊follow到咁多單? FC得黎不如做其它有實際意義既野好過

何況我地唔係當事人，如何FC? 一係就當事人唔好得文字，錄埋音有埋片，唔支牙膏、直接了當KO另一邊

今朝見到水門係度屌啊玉，屌你老母又係打幾句字就當係，寫個濕尻時序就當證據，吹到有埋白衣人既話，點解唔比埋片大家睇，要咁樣大家估估下?

淨係水門vs阿玉，龍門vs陳聲已經搞到咁，遲d肯定愈黎愈多，要每樣都fc， 只會好似幾年前本土四分五裂既局面咁，唔會個個都咁多時間同你fc哂每件事，亦都唔會有咁好耐性，因為呢樣只係支線(黃色經濟圈)既支線(私人恩怨)，講真對成件事有咩幫助?

對於龍門我只有一個想法
搞咁多野做咩呢?
老本業既基本(餐廳既野好食D)都做唔到
我唔明咁既老闆搞其他野會點好法
成套野就係消弭黃圈黎維持
咁唔會持久

黃唔黃佢有冇賺食唔食人血唔講啦
我都唔清楚內情
講完真心話又要預左比人插

咁咪開Facebook 開live講
大佬丫
紅媒呀
對家黎㗎
俾位人入
傻鳩左咩

真係要中二病啲講句
人類真係好愚蠢，永遠都犯上同樣錯誤
愈黎愈聞到2016本土派分裂果浸味